永遠不要低估敵人

當唔少手足喺呢個幾月稍稍放鬆嘅時候，班狗已經趁機部署好多事，仲要佢哋依家唔行咇，日日喺狗屋好得閒，大把時間諗方法搞鳩手足。琴晚就係一個好好嘅例子。

另外佢哋散仔學歷低係一件事，但係高層有讀書㗎，只要有戰略/戰術，佢哋可以係好好嘅執行者。

push